一街都係維達廁紙到貨

好明顯
已經知道咩人話可能禁運無貨啦

黃色經濟圈呀各位

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

藥房幾板幾板咁送貨

D弱智廢老又會去搶，成日見藥房一返貨就一人2條4條咁買，真係唔撚知係咪日日肚痾

唔好買維達啦

武漢腸炎

黃色就無貨
咁唯有都買住維達先啦

維達湖北造都買？

一盒不買

廢老終於要認輸，今日有好多貨

用手？

廁紙搶到咁
香港真係唔配有民主
民智未開

米呢

純粹係班廢老做壞市姐
又唔好一碌鳩打一船人

廢老仲有幾多錢掃貨

好似大時代咁，好友淡友大戰

過咗樽頸期，市場已慢慢回復正常

屌, 我夠想買kleenex同皇冠

得返25k

始終敵唔過成哥個貨倉

其實武漢生產，會唔會帶病毒架？認真問，唔係講笑

換物搞店

買日式廁板慳唔小廁紙

維達為左散貨

你係咪用開A4紙抆屎

你痾一次用一卷?

之前喺旺角太子果頭見到
維達同TEMPO啲貨積到成個超市都係
KLEENEX同皇冠冇晒
（好似仲有影低）

應該傳返維達湖北有廠房
咁都夠膽買真係勁

應煲大佢

屋企有存貨
繼續等皇冠同pulppy

湖北維達留在返比藍屍用

買維達係人權 係自由

唔理黃藍
維達都唔撚好用啦下話
易爛又走晒位既

支聯辦出左聲要保證中資供貨
咁即係認左搶廁所係佢地搞出來啦

其實已經好明顯知道冇廁紙呢個謠言係邊個傳出嚟
呢頭講完冇，轉個頭就大力泵貨
成班弱智藍絲廢老就狗衝去買

之後可能話中資供貨充足穩住香港

幾日前惠康百佳都有小量至大量貨

堅持唔用支那紙類製品

用到無真係無計，一開始屋企仲有一條，無打算搶，點知啲智障搶到依家仲搶緊，逼住要排成個鐘隊買一條藍廁紙

唔好彩小d香港人 朝朝大貨夜晚都係冇哂

搶你個老鼠皮咩

沙田維達都掃清好耐喇

班廢老唔知要買夠幾多條先肯收手

而家先知係武漢
但已經買咗

冇買藍紙巾 堅守住呀各位

九東廢老區超市，米同廁紙依舊空既

屎都無得抆點出街投票

今日行左幾間超市
米，廁紙，漂白水，消毒藥水都冇貨

你用環保紙？

垃圾中國人做左供應商都要炒埋一份

上水有齊

same
米，廁紙，漂白水無

洗鬼買，我柯完屎叫男朋友幫我毒龍鑽就乾淨哂

病毒紙巾散貨呀

有一陣囉，手快有手慢冇

超市

葵涌

真，用過Pulppy抆屎返唔到轉頭

有邊隻可以同TEMPO比
利申: 鼻敏感摔爛紙巾人

己傳咗出去

屌 邊度仲有皇冠賣
屋企一卷都冇啦
有冇其他廁紙好用
唔想再返去維達同C&S

Same here

但最近想去誠哥度買pulppy袋裝紙巾，無貨

將呢個掟去藍絲廢老群一定比佢地傳到冇人敢買。

武漢工廠，唔洗買

維穩廁紙都好用

放風叫人買

無廁紙就用韓國出的濕廁紙
係d廢老唔識變通

紙巾尋日都見有，你其實要廁紙定紙巾？

學識得返一格廁紙都抆到屎嘅技能未？

誠哥:夾死你班淡友

跟據非正式統計，市面上大陸廠嘅廁紙高達八成，而大陸工廠就算復工，都唔會返得足人手，之後會點就大家諗喇..
不過我有啲奇怪點解惠康嗰啲唔加人手送廁紙去鋪頭？

支那潮北製造
你敢買？

真wo 奶野就會

係，買咗十幾條了

你加油

都係啲廢老買哂冇幫襯過

我真係無得揀
得virjoy 元朗間間都入佢，無其他咁代表啲咩

一早叫你地唔好買國產維達同埋TEMPO

要買就買皇冠 健力士

重冠 健力士

邊度？剩係見過一次太子某間藥房返大貨

我想要25k，怕蝗蟲真係襲擊東南亞

入埋咁多貨
往後一年唔洗再買

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

未搶廁紙前啊
真係有黃色經濟，維達冇人買
之後無啦啦就開始搶了
估計係相關公司整出嚟嘅假新聞啦？

Andrex

屌搞到維達嘅股價一定不斷升

已經好耐冇見過Pulppy

垃圾支那維達

無貨呀

我好耐無見過kleenex鳥

搶咗pulppy

兩個禮拜了

百佳

用好薄果D抽取式面紙

好彩訂到，今日收貨

廁紙架同米架全部擺曬出前一丁

Real